啱啱見到有個單身狗專用嘅Whatsapp號碼

屌，跟住我真係試，又真係有人覆
唸緊打唔打淫嘢玩下佢

無之後啦？

人哋好心整個熱線你就玩鳩人，你呢世單身啦